廣東江門阿伯勇武劈城管 屌佢個閪！

睇完好舒服

阿伯都搞唔掂

最後兩條友又有碌通都唔夠個阿伯嚟 咪又係衰唔團結怕死囉

阿伯摺埋係個窿個下好有傳統廣東人風格

狗急跳牆,好正路

城管棍通肛門漢臘刀還擊

個傻鳩城管得兩梳蕉仲學人追 仲想打

揸機條友係咁水前面個個上去

阿叔有晒馬步

呢3分半鐘已經好睇過成套飛虎2

揸機條友真係幾醒 識推人上去先
上去 上去 上左去 你上去(我殿後)
最後揸機條友咩事都無 水人上去俾人斬

屌好撚過癮

個畫面好似打緊CS

個阿伯再狠d既話，個個城管死撚左

呀叔:屌你個閪
幾有霸氣

笑到氣咳

屌佢個閪

咁鍾意閪嘅

一刀捅死你個含冚家鏟

屌你個閪！

冇腦到 人地揸刀 條傻鳩拎碌鐵通有撚用呢

有一段配樂版 正好多

阿伯渣刀

殺得好
雖然係鄰國既事

橫掂都出事
拉埋D 仆街落水
最好切左果2條PK條撚先

呀伯喺地下爬出黎用棍打真係on9
如果趁佢未起身主動踢埋去已經搞掂

阿伯喺櫈底爬出嚟插人果吓好撚好笑 好似拍戲咁

你刀刺左未呀

全中國有13億人
如果有1300萬人好似呢個阿伯咁勇武, 一早推翻中共啦
可惜呢類勇武既人唔多, 所以中共先可以長久統治落去

條片睇到人好緊張
不斷估個阿伯喺邊度埋伏
萬萬估唔到最後竟然係下面

緊張過睇恐怖片

屌你個閪

阿伯個下出早左 應該再近d

揸機條友推前面條友去送死 果然贏國人本性

佢地咁惡都係預班小販唔敢反抗啫

佢打你冇事

你還手就坐幾年

你見阿伯 畀兩件城管當狗咁趕

都唔撚夠膽落殺手架

埋伏果到係咪插中左野 , 條友仲行得走得

反觀連登仔

兩條友連個阿伯都搞唔撚掂

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

睇到好撚爽

睇到好撚爽喲

其實阿伯而家都好撚大鑊啦

遲早逼到夠多人發癲周街殺人

屌那星到左2018年都係有咁撚低清既片

做食環都咁撚勇

落手就打靶

宜家就可能坐廿碌

阿伯都幾十歲點都冇命出冊㗎啦

好撚勇武

係大陸呢個阿伯係咪會被判死刑？

如果個阿伯有心殺佢就唔會咁早出黎

嗰啲係撚叫埋伏 ON9仔
喺嗰個俾人發現就冇仇報 聽到有聲係咪都頂硬上啦 CHILD登仔

一寸長一寸強

個阿伯好打得，身手敏捷

冇gear冇back up都照上
城管衝動得黎又幾冇腦

個cam好似outlast 咁好撚刺激，仲要個阿伯識得呢埋埋伏，配埋bgm一定嚇撚死，直頭可以拍番出戲擺上大銀幕都唔失禮

反正都死
係我就玩盡佢

平時D人唔敢還手 慣左

正
遲d支爆成個中國變battle royale

個呀伯一出黎個下笑左出聲

阿伯而家點

打份工都揾命搏咁戇鳩

阿伯已經留咗手，仆低你兼搶埋你支鐡通，如果佢真係一刀捅落去你條廢柴城管就係咁大

揸CAM果個水人上去正仆街
拎鐵通上去既又係弱智

如果段片最後係捅到條友重傷就好睇

牙伯呢d真勇武
香港人

其實中間都見到噴晒血 我諗中咗至少一刀

正常情況下用棍應該贏

武術相差太遠除外

有冇呀伯最新消息

仆街好有喜感
傻閪阿伯
但個兩個城管仲on9

呀伯好抽得

唔係武術 係氣勢

呢d兩方都無經驗/準備既情況下
肯定係比較癲果一方嬴

我見啲支那人話阿伯可能打過仗
識啲游擊戰術

阿伯隱身係勁，不過留意返早段佢係想逃走
最後被發現先被迫勇武，雖然係咁都值得鼓舞

阿伯唔想殺人，如果真係要殺嘅話佢仆低落地嗰一下可以直接捅落去，廢柴城管隻手染血應該只係佢地兩個糾纏期間阿伯唔小心𠝹親佢

一勇二力三功夫

正常一個對兩個仲要對方有武器都應該走啦

去去 武器走 ！

班城管真係好撚勇，無腦果隻，為份工比人桶幾刀

一膽二力三功夫
阿伯個膽贏佢哋成條街

每到一個轉彎暗位完全無危險意識，睇得出賤命一條

個吖伯跑得咁撚快，轉個彎已唔見人

一路睇一路覺得啊伯會突然衝出嚟插鳩個城管

阿伯似練過工字伏虎拳

其實唔係食過夜粥的話一定係利器有優勢
打爛仔交預咗捱一拳打一拳，我比你扑一棍你比我桶一刀睇下點 :0)
再講你攞棍棒就係橫掃直打中要中手腳，最傷係扑頭；攞刀係劈捅打身傷臟器。食過夜粥就話一棍可以掃到你手腳再起不能，人哋唔敢埋你身先有資格講一寸長一寸強。
同埋個阿伯被人迫到咁會更願意同更有覺悟去傷人，啲城管邊有咁大誘因去同你搏

都唔夠多年前用鋤頭一招擊殺個段好睇

屌你呀媽個西

挑機

1:25秒

阿伯好撚癲
城管上去送死, 呢D窄位好易比人埋伏, 又唔夠阿伯跑得快

好撚正呀 香港遲d都要咁

嘩 屌

我記得睇過另一段片係用大鐵鎚一野KO

馬雲：武功再高，也怕菜刀.jpg

嗱！香港食環就醒喇，專捉揸刀都無力嘅阿婆，江門佬呢d咁好火又揸刀一定唔搞

屌你呢個第一身鏡頭真係冇得輸
動作全部真功夫演出

其實今次算唔算城管有留手，正常你拎碌棍大力一嘢扑埋去，佢都痛到半死

鏡頭運用得好好 冇放background music 反而更能凝造逼力

好有電影感

行過條走廊，側邊間房黑撚哂，好驚個呀伯喺嗰到出嚟

永遠都係 360p

俾阿伯個把長刀吉到真係係咁先 好快失血死
好撚好睇

其實個阿伯算唔算蠢左
佢無殺到整傷左依家一樣仆得街

香港人鍾意撚鳩先唔正常
男人老狗緊係屌閪

個呀伯有留手啦 點都係拎把刀揈幾下，個城管執撚到

無知一問 其實城管响公安體制係乜？

追捕個段幾緊張， 阿伯爬出尼個下如果爬快啲會好睇啲，上樓個幕氣氛幾好

精彩

佢無殺無整傷人都一樣仆得街

城管唔係公安 係街外請返黎的爛仔個啲 所以出事上面政府唔承認 好仆街

阿伯入到去應該日日俾人打到hihi 勇武呀啦 基本上一出手已經衰咗

傷人啫

城管隻手中咗刀

呢套恐怖片唔錯 好有張力 如果行路嗰陣鏡頭速度減慢 再參考凶榜 加上皮鞋腳步聲
必定更好
另外，亦能參考閃靈一片，伸出生果刀一幕配合嚇人的配樂，營造jumpscare 效果，觀感更能提升
整體而言，此2分半鐘的短片以一鏡無剪接來拍攝已屬上乘之作
影評：3星

未必
除非係大城市
如果係呢啲三四線城市，冇死到人就唔算係大事，分分鐘賠下醫藥費就了結到

呢啲案件日日都有，邊有咁多資源處理

lm

係一膽二力三功夫

跟本唔想追，有咩理由比阿伯走到影都冇，得揸機果個想追，有事又匿埋後面。

好舒暢

唔好笑

温泉鎮前排強拆仲打死人
地下又見到一堆垃圾
個故事係唔係阿伯間屋比人拆左
佢想自己起返
人地就倒一堆垃圾係到阻住你
仲打你屋企人
最後新仇舊恨
嬲起上黎就用鋤頭扑死城管？

佢一直唔出黎係咪走得甩

拎機拎到好outlast feel 轉埋bgm一定好撚正

係地下爬出黎笑左 霸氣盡失，不過捐狗洞又係蚛蟈人風格

係個窿爬出嚟個下笑撚咗

喪屍咁爬出嚟

想攞佢命死撚左啦

阿伯坦克 戰士型 你幾下野佢食到 直沖刀擊

已經好過好撚多警匪片
得A+ B+偵探 有呢個刺激度

sry 係C+先至岩

個shot好似 Leon-the professional

3分幾鍾入面好似睇左套戲
有笑位 阿婆係到同城管講法律
有緊張位 追阿伯上樓
有打鬥位
最後走番出黎 仲好似會有第二集咁

Cam man好pro

起承轉合 又拍得幾好

阿伯有睇殺破狼

廣東人打廣東人咁唔團結，唔怪得比外省人玩晒喇

個個都覺得有刁大大護身
砍撚死佢地就啱

打咁多下個呀伯都冇事 屌

廣東人打工就係奴性重，不用分那麼細，大定都是廣東人

完全感受到跌低咗個城管有幾咁驚
應該覺得自己就死
想投降已經太遲

真係好撚勇武, 把刀一野對埋去, 個城管竟然冇事

阿伯好野

超高血

好好睇

城管都勇武過香港警察

唔算
個呀伯屈左地型
入左窄行枝棍淨係可以向前督同上下掃
你見到呀伯下下都擋到晒
如果係空曠少少枝棍橫掃一下阿伯有機會斷手

香港警察見到南亞裔打交都泣水喇

以前出去讀書果陣識大把廣州人係紅底
衷心支持共產黨果隻
仲要日日同我講習近平幾偉大
所以唔好因為佢講廣東話就當自己人

比人拮左幾刀紅血有埋喘氣聱

好撚瘋癲 好撚勇武 最多同你死過
阿伯

你上去 你上去

佢呢啲老人家
可能會覺得習大大會幫佢主持公道
人地唔啱先，佢自衛殺人放火都冇事

加上配樂應該會好精彩

應該類似以前未有icac咁，城管係古惑仔，有d嘢公安唔方便做就私底下叫佢哋做，所以佢哋背後都有公安照

老實講，哩段片好過好多動作片

原來城管無槍架

走廊狗吠聲真係一個點綴

連登仔又嚟徒口搏擊

入樓之後 好電影feel

廣傳reddit啦

個阿伯係地下爬出黎果下好似蛤蟆功

好似拍緊戲咁